一人最少一個對於整個運動大家要認清嘅重要事實

1. 香港呢個地方係係一個極權國家入面 所有你覺得中國荒謬嘅嘢都會係呢個地方發生
2. 大家唔洗急 依家打緊持久戰 其實時間越長對我哋越有利 廢老一年又一年咁死去 後生嘅一年又一年咁加入
3. 黃圈從來無分割嘅本錢
4. 呢個地方係有最少6成人係同路人 要錢有錢要人有人
5. 香港人大部份都係自私貪錢怕事

諗到再加

獨立思考能力好重要 認清自己能力再選擇最適合自己嘅崗位 唔好人做你又做
手足一直都喺度 堅持到底 煲底見

手足係時候練體能喇

對家嘅國家機器用各種方法恐嚇你 最怕係咩？ 最怕就係你唔驚 你驚嘅話佢洗撚做咁多嘢
對家唔想你做嘅嘢你就越應該要做

P牌推唔起